記者朋友問呢題

林鄭話少部分人將七百萬人當賭注，林鄭自己一直唔回應任何一條五大訴求，其實係咪林鄭自己要玉石俱焚，要將七百萬人既生活作賭注？

記者自己rephrase 下

推